肥撚再現九龍灣

死肥撚推撚到佢坐監

屌到佢有閪

最緊要差佬有無落charge 先？
有無巴打有消息？

被打巴打送院驗傷， 之後冇消息

警方到場調查後，將遇襲受傷的麥及李送院治理，而涉嫌傷人的黃男被捕帶署，案件列「襲擊致造成實際身體傷害」，交秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

有晒片有真相，應該都走唔甩嘅